覺得自己真係好廢

今日全日返工個人心情根本就好似坐緊過山車咁
條女一覆我果陣就開心
唔理我超過一陣就頹撚到係咁做錯野又發夢
屌你老母沉船沉撚到鐵達尼都深潛三萬八千里
你話點撚算
唉

其實都係想你理我多d姐

返工仲咁戇鳩 返庇護工場?

沉船? 你條女做咩架

聽樓主你咁講，你只係好鍾意你女朋友啫。佢唔理你可能係有野做緊，唔得閒覆你嘅啫